習近平同金正日嘅差別？？？？

一個家族好上進
不斷係唔同國家增值

戴黑超𥄫
唔戴黑超𥄫